各國來港 官商交流 林鄭卻吹捧深圳金融

香港政府根本係一班on9

呢個垃圾殘餘政府唔代表香港人

支港政府想殘殺港人之心已昭然若揭

推

一班賣港賊

假既野講完100次都係假

佢傻就當埋人地都係傻

港共仆街

殖民地官方
當然幫大陸架喇

當年港督都夠膽同英國嘈
港共官

而家有眼你睇
英殖香港
同
中殖香港

香港官做深圳官做既野，不如叫深圳出糧俾你，咪用香港納稅人錢好冇。

大哥你用圖片貼link 好難有人睇到

要投資深圳佢地直接上深圳都得啦，on撚9，十足扯皮條咁

可以槍決這班賣港賊未！？

係咪就係十號波翌日要全香港人番工，因為要開呢個國際會議

出返深圳公務員既人工啦屌你老母

撚婆

有咁嘅事？

同麥當勞staff叫你去食KFC有咩分別 痴撚線

正港奸，剩識奶共，屌佢老母